召喚1177

你係咪仲揸緊1177

1177 tg搵我好唔好

藥股玩完

香港股票同香港政治都一撚樣

俾支那中共完全騎劫 然後瘋狂輪姦中出

近十年來 港交所瘋狂引入大量支那劣質公司來港上市集資

狗屎垃圾 阿豬阿狗 咩都可以上市掛牌

好多支那公司 Google完 Wikipedia完 都唔撚知做咩生意 靠咩來搵錢 公司背景來歷不明

就算搵到公司官網 介面極其簡陋 共匪feel 殘體字 英文就錯漏百出 是是但但

毒瘤空殼公司 洗黑錢 掛羊頭賣狗肉 就快要執笠清盤咁 股價經常大上大落 背後人手操控 一個大騙局

IPO攞完你班死港豬嘅錢 就即時潛水變仙股

搞到香港股票市場污煙漳氣

叫咩「恒生指數」？ 叫「支那指數」啦

我屌到你老母核爆